支持一個加泰集會都要自我審查計較, 學咩人追求普世價值?

我支持, 因為大家都係追求緊同一個基本普世價值 : 平等 自由 民主 博愛
去一個集會都要計較得失, 自我審查? 大家初衷為左d咩?
世界各地好多人一樣都係到努力緊, 用血汗追求緊, 我地亦是
點解唔可以互相支持同打氣? 講緊只係一種單純普世價值既追求。
希望香港人可以簡單d, 唔好咁複雜, 未試過就要計較得與失
就係太計較, 所以到今時今日都未有全港真正大三罷

要香港人唔計較得失

同一件事：Fight for freedom

香港人真係好撚自私

如果大家都可以唔計較得失輸贏，真係一早

知唔知自己呢4個月係為左d咩出黎架

如果支持普世價值, 一早去追求中國民主啦, 仲等依家? 邊個講追求普世價值架, 係五大訴求呀!

民族自決是國際人權公約第一條第一句
All peoples have the right of self-determination.
我要聲援CATALONIA

新疆同西藏都係比中共迫害
但咁耐以黎一次為佢地既集會都無
而家就搞個支持加泰獨立集會

又要connect又要割蓆

如果真係相信自己所追求既事
咁點解要講到事不關己?
點解驚得罪人? 點解要計較得失?
究竟講呢d咁既野既人 知唔知自己幾嘔心?

咁之後如果佢地個邊有新野發生，咪搞西藏聲援集會lo

由612開始都好多人突然有D咩外國朋友/教授/老闆/專業人士叫你唔好XXXXXX
XXXX=裝修,入立法會,打狗,獅鳥 & ETC
如果去個集會都會比人反CUP既話其實佢地根本唔會幫你去做D乜

屌你老母
五大訴求都係基於呢d普世價值既野導出黎

新疆同西藏都應該支持

早講啦 ching 咁點解釋我地英文口號係fight for freedom, 快搵人改改佢

咁你做咩不推文

香港、加泰連線

拉

得個拉字，比個原因好無，連登係討論區，唔撚係拉推平台

拉你老母

咪就係

人性，自私， 要人支持就 connect,影響到自己就割

講得出呢d既人都係好撚自私 好撚嘔心

係five demands , not one less.

09年新彊就搞緊集中營, 16年幾百萬人入營, 又活摘器官又乜, 你唔跳出黎fight for freedom? 你同我連香港都顧唔掂, 你憑乜去fight for 人地個freedom呀? 你講到人地好慘咁, 比我地入西班牙藉, 都執到偷笑呀, 成個歐洲去邊度做野都得

加泰獨立唔完全等同爭取普世價值。

同香港運動性質唔一樣，無謂被扣帽子。

想贏同我入嚟
想connect全世界同我入嚟
把握時機 食住個勢

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

搞一個集會關入咩西班牙藉咩事?
你去集會係為左聲援對方 幫對方加油only
如果有其他國家同樣追求同一理念
都應該connect
包括你講既新彊 西藏 等等

食住上 搞咗加泰先

知唔知人地俾極權壓迫左幾多年?
人地一樣係受極權控制左好耐
我地亦是

true

當初大家政治冷感無理，咁我地覺醒左要理可唔可以先
咩自己顧唔掂唔好理人地，咁你自己既野唔得代唔代表朋友有事你唔會理呀

我屌返你老母, 你唔去邊上面中國人維下權?? 你班加泰人維權?? 人地人均GDP 2012年都43K USD, 駛你救? 佢地衰到貼地都有民主選舉, 新疆人有乜呀? 上面中國人有乜呀?

我當你係人講句真心話啦, 中共大把文宣等於你開個加泰集會, 然後映相拍片送去歐洲, 話香港人點樣分裂你地國家, 點樣背後搞你地. 你仲唔醒水?

推

加泰同香港有唔同，佢地要求獨立，我地無............所以真係要諗清楚

嘩 民主 自由 博愛呀 憑你咁既態度你有鬼資格講

點解唔可以both? 唔可以先加泰 後新疆?
我理撚得中共搞咩撚文宣姐 反正日日都抹黑架啦
只要有地方國家都係追求同一價值 都應該connect

你叫大愛點解唔先大叫"做咩無新疆集會架"? 明知到對家實用黎做文宣, 整爆歐盟對香港個支持, 你仲講普世價值? 你講就有, 你叫你係燒山? (佢係佢講有就無, 佢講無就有)

邊個唔想自由和平左膠大愛, 但都睇下路啦? 邊個唔想支持加泰, 駛唔駛咁高調呀? 集會舉下佢支旗咪算囉, 仲要搞個集會? 比哂文宣對家做乜鳩?

知唔知人地同極權壓迫左幾耐?
人地獨立因為原因係d咩? 就係追求普世價值。

各有各做啦
問題唔大
支持爭取民主自由係西方核心價值
唔好比人spin去支持加泰獨立

佢地要獨立係為自由，我地主流無話要獨立都係為自由，獨立係手段而唔係目標，我地聲援既唔係手段而係大家有同樣理想偉大既目標

咁你講下你拉既原因啦 拉

加泰佢唔想跟西班牙, 同香港唔想跟中共, 你已經拉到一樣, 好似兩個地方相同, 呢個就係點解我認為搞集會係好差的事.

對面文宣就係要呢D, 將香港同加泰講到一樣, 話你地都唔支持加泰, 做乜搞我中大國個香港?

我唔係話我好識人地國家的事, 但明顯佢地同我地差好遠. 人地有民主選舉有法律有歐盟, 我地乜都無, 仲次次比警察打, 一係浮屍一係跳樓. 你仲好意思大聲嗌唔支持歐洲呢班人就唔支持普世價值? 我地如果可以移民過去, 恨都恨唔到呀!

從來都唔需要諗對家
對家係無懶 總有無限位入
你唔支持就唔好去啦
唔好講到自己好想支持又驚對家文宣咁嘔心

唔好再討論呢個話題
留返d熱門位比其他post
[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

呢d仲有討論價值。各位唔該不推文回覆

加泰佢唔想跟西班牙, 同香港唔想跟中共, 你已經拉到一樣

我幾時有講?
我支持加泰係因為大家追求同一普世價值wo
定你唔知咩叫普世價值?

加獨同港獨都唔關普世價值事

人地唔agree你 只係拉 就屌人老母 你把口有無臭d? 尊重同路人/唔同意見既人都唔識？

咁你又講下拉d咩啦 p牌

無人講過加獨定港獨wo
只係大家都受壓迫 大家都追求同一價值觀

唔認同，拉

支持全世界追求自由平等公義嘅人民！

加泰獨立同民主自由，普世價值係咪相關真係見人見志
西班牙係民選國家，加泰係自冶區
西班牙政府振壓加泰係有佢國家自己既民意授權
大多數人民掌控少數人民就係民主其中一個弱點
加泰要獨立就係要真革命推翻當地政權，真係要打番來
冇一個地方國家係會支持果到地區人民要獨立就話因為民主要比佢獨立

支持加泰!!! 推!

原因?

上面講咗

為左美國

啱就啱, 錯就錯. 光明正大. 怕扣帽子就唔會行到今日.

人地講句唔啱聽嘅野就私了個D又憑咩追求普世價值

根本就係
圍內都當前線condom
你想對外唔自私?

五毛出現

普世價值都有得見人見志? 有其他定義?
人地追求獨立又好
定我地追求所謂真普選都好
原因都係基於普世價值所衍生出黎 自由 民主

同感
幫人聲援下啫 又唔係叫你飛埋過去幫人打

香港人
香港人係咪永遠都擺脫唔到自私既形象
人地加泰撐我地 西班牙又冇表過態
連歐盟都未決定反唔反共
人地加泰都唔理舉港旗會唔會帶比佢地負面影響

你當回應下五毛嘅疑問囉

true
但香港人就係計較左先 自我審查左先

最好淨係得個講字啦，柒頭
或者對藍絲黎講打一拳=講一句啦
反正野蠻人既語言係拳頭

平時成日話唔要道德枷鎖乜乜乜

雖然唔想認
不過事實香港人骨子裡就係中國人
永遠都係自私

雨傘五週年集會個陣
李安然律師叫人唔好*剩係因為意見不合*就私了
結果成班人照嘈

咁講如果單純因為政見唔同而私了我都無法認同。但更多情況係被打在先，於是還手。而且早排發生太多黑社會斬人事件加上警察嘅選擇性執法，變相出嚟示威成本大增，所以有私了出現。

示威者嘅暴力的確係唔好，但我會將問題歸究執法者嘅包庇同政府嘅不為。

因為唔係單單係意見不合咁簡單囉柒頭
用拳頭係依家已經算小事
拎埋刀黎劈你啦，仲單單係意見不合呀??
去同你d藍絲講「唔好因為意見不合就私了啦」

我冇話比人打唔還手 我講緊意見唔同就出手
李安然雨傘五週年集會個陣咪講緊呢樣野
結果D人咪一樣照屌

事實就係9成郁手私了既都係對家出手在先

咁剩低個一成咁點先

有見地
唔好等人搞啦
而家即刻御駕親征做搞手啦

「不完美，可接受，需要改善」
但有個柒頭就將呢一成放大到十成黎講

你真係天真on99
冇普世價值, 外國人理鬼你香港人死
運動到而家四個月
爭取緊乜野好似發緊夢咁
唔打國際線, 一早收咗皮啦

認同

推樓主

況且搞完加泰集會、唔代表唔可以再搞關注其他地區嘅人權問題集會，仆街啲講、咁樣咪完全符合晒民意撚同軍師心目中爭取道德高地同感召嘅效果